Scarlett Johansson 原來唱左10幾年歌

因為4月呢首<Bad Dream>先知道佢有唱開歌
佢同Pete Yorn唱開Indie/Alternative

聽左幾次Beat就上左腦
本身講嘢把聲低沉 但唱歌又幾特別

佢地09年仲上過Ellen Show唱live

不過佢地好多首都唔係特別出名
曲風都係小眾為主

個人第二首鍾意嘅係<Clean>
好鐘意兩個人疊聲效果

利申：本身對佢無咩感
識唱歌真係估佢唔到 改曬觀

佢有夾band 叫Sugar for sugar
出過一首cover New Order既Bizarre love triangle
幾正

電影HER 果首moon song 都好正

佢唔係得個樣

個屎忽都好正

Amanda Seyfried 都有唱下歌
重要幾好聽

重要幾好聽wo

同david bowie合作過

仲有對波